雲海: 原來何老妖成家諗住做美國人呀

雲海

大家幫忙簽簽
吓！原來何生成家諗住做美國人呀？！咁我哋全部人都要幫幫佢地手做個留港勇敢中國人啦！要求美國政府取消佢國籍申請以及簽證，並且禁止佢地再進入佢自稱嘅敵對國家！何生，你唔好傷害國家同黨對你嘅感情！中共連烈士陵園都為你準備好啦！

push

已endorsed

If we burn, 何妖 burn with us .

唔係直接寄信比移民局同國安局快D咩

要求美國拒絕疑似恐怖分子入境

推...

推

嚴重威脅美國國家安全

pushhhhh

仲想走添啊？ 有黑社會背景你呢世都唔洗有啦

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

pish

光復香港

waiting for the email verification

一齊留低做個勇敢中國人

已簽幫推

Push

支持何妖一同享受大灣區榮耀

Pushhhh

元朗係人口密集嘅西鐵站發動恐怖襲擊，符合美國的反恐制裁，
凍結戶口，唔准用美國CPU，軟件同美國技術。

係恐怖分子策劃者

漢奸！！！

係，有冇人搞

唔推唔得

又係自己係新界最大，而家過果邊做細？

推到你仆街陷家剷

已簽
但有冇成功例子？

簽左 每件事都要盡自己最大努力

文宣做嘢

有理由相信何君堯係中共間諜

不如俾佢申請左先，再撤消國籍同資產會到肉啲。

溫馨提示

入完名同email 佢會再send個email 比你confirm架
要去個email 禁埋confirm先算架

有無fact checked?

有無fact check?

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

要防埋佢去EU, UK

DONE
6萬幾
大家唔係唔幫執孽律師下話？

記得CONFIRM EMAIL

藍絲連夢遊都掛嚮口邊嘅礙國勢力

signed

多謝提醒 一路都無留意

推
我地要盡最大努力收伏何老妖

何妖唔好走

UP

pushhhh

推到佢去見佢老母

推爆佢

嘩 佢想丟低老母去邪惡美帝做漢奸呀？
一定要同愛國愛黨人士講先得

光復香港 時代革命

支持何妖一齊享受大灣區榮耀

fact check?

推
整亂香港搵夠錢就想走?
屌你老母何b妖

寄比共匪話佢想走資好過啦 佢有錢想走去邊度都得啦 搵共匪抄佢家捉佢上去勞改實際D

攬炒巴！

官商鄉黑，民政事務局都罷工! 大量連登仔女表示會進行和平不合作運動，早上全線港鐵列車受阻，可以同老細直接講番唔到工!
唔罷工點對得住自己。全港安在家中食花生。
"民政事務局回覆稱...政府尊重員工罷工的權利，同時須確保提供予市民的服務得以維持。公務員如拒絕執行任何或部分日常職務，根據《公務員事務規例》下「無工無酬」的原則，管方可視乎情況，按比例扣減有關員工的工資，但這並不是對員工的紀律處分。"
公務員奉旨合法罷工，歷史一刻，你唔係唔參與啊？

周星馳當年點解移唔到民加拿大

成日話示威者勾結外國勢力
咁你移民去美國點計？唔好畀呢啲港奸走啊
簽完再推

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

推呀！屌你地老母！

撐警龍頭緊係要留返佢喺香港撐警

推到攬炒巴入！

真外國勢力

Signed

光復香港
時代革命

1

Pushhh

仲疑似?

ＴＶＢ大起底！

學攬炒巴咁搞鳩佢，點睇？

唔好走啦西環契仔元朗咁多你嘅英雄你怕乜姐

推佢老味

想走？
冇咁易

搞到大家咁開心就想走？留低一齊happy啦屌你老母

簽左

簽ed

已簽
希望佢肯回心轉意共享大灣區榮耀

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

做共產黨黨員就已經係死罪唔駛旨意做美國人
我就唔信何妖唔係黨員喇講到自己咁把炮
咁鍾意奶共就送你一程等你生生世世奶你個阿爺啦

直接報畀移民局知
投票都慢

攬炒啦屌你老母

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

美國識玩嘅就畀美籍佢 之後用叛國罪之類嘅罪行拉鳩佢全家 再凍結埋所有資產回血

同我簽撚爆佢

移你老母個墳就有, 移民

祝願何生世世代代守衛大灣區
DKLM

推呀

美國買槍好易

支持

班官雖然成日開口屌美國
但深知美國係集合全地球精英既國家, 知道入去先可以保平安

雲海都嬲

別讓他跑了

仲未夠人!
大家幫推

直接話係恐怖襲擊策劃人，有機會聯合返美國入邊當地華人搞事

咁撚愛國去乜撚野美國

写信 集齐签名 快递 网上网下一齐

何老妖口講愛國 但全家移居美國既事要貼滿屯門元朗連儂牆

移乜撚野民 去大灣區住啦你老母

嘩

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

恐怖大佬黎

記得有email verification

推！

何妖好似係樂趣區議員，貼滿成個樂趣

Pish

貼野睇水

你唔撚洗旨意走得甩呀冚家剷

幫何君妖留係大灣區. 共享大灣區榮耀. 功德無量.

咩戲？

鄉黑想走？已簽

推
有無英文人？

記得CONFIRM EMAIL

我無野講

已經簽左

推 大灣區榮耀點可以少左何君妖你

👌👌

已簽

共享大灣區榮耀

做個勇武中國人

支持直接去信移民局

其實直接去信移民局話佢係恐怖分子唔係仲快咩

dllm

Done

Fuck you ho kwan yiu

[置頂][Reddit]暫時現有Reddit文宣

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

雲海: 原來何老妖成家諗住做美國人呀

update(23/7 10:51)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

搵攬炒巴做野～ 我無野講啦

d簽名仲快過人權法